肥絲大隻去左邊？

肥絲大隻去左邊？

四肥仔去左好景賣四仔